熱狗鄭蟲太：d市民弱智以為我地本土。

熱狗主席好波

推推先

希望做過熱狗/現任熱狗 迷途知返 唔好再課金啦
佢地笑人拎錢 佢地咪又係水緊你
光頭佬又要錢去日本啦

希望有生之年聽到泰博解釋，點樣演繹呢段說話

下 佢認左啦
重加多句投餵精bb既人係智商有問題

因為佢擊敗咗教主

樓主私怨

碌撚當自己蠃硬 點知真係碌撚

依家熱狗同碌撚都開曬波啦

熱狗為錢姐 佢地有咩理想呀

我係

投共係好多好處
好處來自個不公平社會同壓榨市民

人工已袋，理撚得你

班傳統泛民仲勇過泰博..
當年投俾佢都唔知做乜

倒插國旗
依家佢連依個都唔敢做了

書都無得教，。等掃街，一係搵end姐

北大畢業：我係中國人

屌你老母 攬炒巴去外國又得，大亨去日本打國際線又唔撚比

都係嗰句 熱狗唔係泛民 唔係本土 咁係乜？ 永續基本法派？

去日本打前列腺就有佢份

搵食派

熱共
熱血共民

請還狗隻同食物一個清白
唔好再叫佢哋熱狗，謝

見到熱狗柒左開心過初選有60萬票

然後自己咪又係趕走毓民

講錢既姐

結婚紀念？去唔成日本，太后會唔會走佬

搵靜心bb做代替品咪得

即將發霉的熱狗

熱狗勁共勁共勁共火車捐山窿

其他人係狗

佢老婆有d似靜心

熱狗終於都現形喇

推 寧化飛灰 不作浮塵

再比佢入去就真係戇撚鳩

佢地唔係屌攬炒巴咩

想問下標題做乜斬左人地個「派」字?

當年點解我會投佢

都係老泛民好。後生嗰班太衝動 游梁就係一個很好既例子

推

咪一樣意思

鄭松泰夠膽講
扮民主派唔敢認

因為佢用左本土 同勇武兩隻字

含淚啫 果陣得佢似本土

屌你鞭到就快變月經post

朱閪唔計

1比69唔係浪得虛名

熱狗主席真係有遠見！

兒登最鐘意將本土派三隻字「黃袍加身」, 強加落自己FF既政棍

四年前投撚左比佢令我對熱狗印象大改

放心

嚟緊有何桂藍加入

抗爭？我唔做架喎！

手足侵略如火,
何桂藍不動如山

咁事實證明左係
講得有錯??

港父食熱狗🌭️

建制派

CCTai 係明共黎

黃毓民叛變

條撚屌失業之後有咩做？

其實佢邊到講過唔抗爭
想睇下個source

而家嘅熱狗係屌埋本土派
得永續基本法 (課真價實港獨) 救到香港

建制c隊

事實係熱狗扮港獨扮本土派

S

A

「唔使客氣，都係做返自己份內事啫」

cctai

段嘢好耐㗎啦

熱狗咁多年就係講本土派不本土，如果唔係駛閪割席

勁過漂白水

再投比熱狗就真係白痴喇

民建聯B隊

玩一屆就永遠收皮...

做左先講啦
呀泰就真係不動如山啦

熱狗是這樣

碌撚中國人來 所以唔覺投餵精有錯

其實係真

國師都笠水啦 重講咩永續城邦呀

佢地係本土？ 佢地係勇武？

已封鎖會員 士燮
一早封鎮左你 又係道搞分化？

又係你個5毛。去日本唱衰香港

mos burger隻辣熱狗幾好食

預計我8月開兩個 9月開三個
大家請follow我

push

師兄好波

但佢係議會投票記錄係最右最反政府
公眾唔係白痴點會
投班忠誠反對派 有事就棄權缺席
公眾鍾意畫面靚靚 背後點俾人出賣都得

聲帶係邊？

邊個弱智會投俾熱狗

反對已投，功徳圓滿

咁又唔係得本土同泛民嘅，
但熱狗個style真係可以自成一派。

Push

咁到底熱狗係咩定位？

熱狗真係好on9
想推條囡法子就選到
9 月之後做運頭塘議員嘅議助喇賤松泰

又貼呢d 當政績
熱狗唔係不嬲話議會抗爭無L 用咖咩
又話選舉食人血

轉頭又派五隻熱狗出黎選

佢邊日邊句話抗爭冇用？

明明幾靚仔 可惜係熱狗

個議會點投都輸
緊係要畫面靚 可以用來宣傳
好過有一票反對啦

熱狗係策略上咁撚渣既？

蟲仔行得好前

既然投票冇用議會冇用
點解泛民唔總辭另立政府
呢點係熱狗提出 你覺得總辭有冇用？

Push.

冇 政府理得你死 少過3分2 直接推23條

反泛派

城邦派囉

最近個初選有冇用？冇用你又參與？

CRAZY DOG

過35咪有
熱狗冇腦？

35個投票都偏中間重中議題鍾意就棄權缺席

W

Peter仔快啲出來現身說法

對家文宣抹黑又開工啦

敵人從來只有一個，唔好再俾對於乘虛而入

其實佢又講得冇錯,
重自己比埋數據出黎,
證明投佢既都係on9

你再吹到35走去支持23條都得既

蟲太曾經都話要勇武
最勇都係去倒插國旗姐

泛民話寧願用23條換走國安法
你同我講唔你都幾好笑

所以初選重有幾多件泛民？

我當年聽普羅狗嗰版本係:
碌撚唔幫自己拉票都走去其他區幫另外四個拉票
反咗面之後熱狗城仲攞碌撚嗰句呢耻笑

大眾白痴

唔參加初選，然後星期一就出黎拉票
唔明仲有咩人會撐件廢嘅

要勇武抗共嫁嘛人地跟住坐係議會投票

唔會投熱狗 肉尻酸

許勇鄺逗

其實都四年前 點解仲要提
其他泛民比人捉到佢地以前啲戇鳩野
又話依家改過就得 咁雙重標準既

你班垃圾熱狗番去玩圖書館革命啦

當年熱狗吹雞投民建聯李慧琼仲有 809 周浩鼎熱狗唔係好威咩點解唔提得？

因為販民唔會日日出post冷嘲熱諷
以為自己眾人皆醉中二病囉

連 Peter 仔都要入來為熱狗洗底漂白護航，證明熱狗開始有危機感

泛民總辭畫面咁撚靚都話冇？

OLD NEWS當突發
原來共產黨係最怕熱狗上位
明哂

因為我個票比佢昆左
君子報仇 十年不晚

依家先4年

當熱狗敗選後熱狗黃敬業立即搞清算連毓民都清算埋

投票出席最齊嗰個就日日俾人攻擊
求其屌下啲販民白票撚就話分化
連登真係睇口唔睇手

連登唔係話邊個日日俾人打
咁PR同五毛目標就係邊個咩
依家俾人搞嗰個係你地唔鍾意就唔計呀?

就算今次選完
啲人又係口講反共
投票唔係白票就係投共
你地呢啲人都係會含撚支持仲要外加跪拜多謝

熱狗就係佢哋自己一派囉
都咁多年，冇理由睇唔到，只要唔係佢哋提出嘅嘢，或者佢哋自認係第一個提出然後全世界抄佢哋嘅嘢，都一概唔承認

做過一次人 就唔係仆街啦?
洗唔洗查下今年開會記錄睇下啲白票撚缺席撚點出手呀

熱狗好攪笑
區選投票無用就成日講
但又最鍾意拎泰博立會既投票記錄黎打飛機

OMDB無出黎冷嘲熱諷都日日比人抽水啦, 何況熱狗

佢peter狗咋
以為自己好有料

熱狗第一打手進場

做到好似黃敬業咁烚熟狗頭就唔係太好啦

事實，佢冇講錯

少過3份2個到唔識睇？

市民係白痴係咁架啦

熱狗一個打100萬個羅 洗撚要市民咩

白票撚？
泛民都係聽熱狗教路姐
依家白票 熱狗又唔開心？

熱狗自己夠票？
今次洗鬼要白痴市民？

要市民就來奶鞋底啦屌你老母 求人係咁既態度？
點做人呀 死熱狗 你老母冇教你？

推啦

在熱狗眼中，票投熱狗既選民只是一個幫過熱狗的『契弟』只會過橋抽板 ( 熱狗死忠除外 )

話說佢依四年有咩政績？

棄權票 又睇唔到

呢d post就聚人
聚到入營

係 唔通比熱狗去日本咩

問題係，佢地到而家都無認過自己係，亦無認過錯

泛狗起碼自己知衰知柒

有眼睇

咁選到熱狗入去改變左d 咩呢又

1. 時機已過
2. 香港人欠我哋4席
3. 香港人冇得救
4. 請投我屎泰虫一票

暗紅

想知熱狗仔隊搞成點?

就係見佢笠水先要成日提返起

點名 無人格的毒男